★700一手股價趕絶綜援人士

幾時拆細

咁175 車股囉

老猫唔會掂175
買992啦，唔會超過資產上限

扑嘢汽車，巨乳至愛

U love 巨乳？

he is

2858

Why u again老腦

如果游B有買700, 佢仲會唔會選立法會?

包起老貓做slave

利申：老貓幻想

變成
hk is 支那

跟我買2858好過

老貓，點睇港股又十年高位

wrong

is 700十年高位only

小妹係女人嚟

i am紫妹

紫婆啦仲妹

龍婆

老貓有冇受惠恆指大時代

QQ都怕左你，唔敢拆細驚你有錢入